胡雅文判三名沙田714手足 分別三年四個月至四年監禁

#區域法院第廿八庭
#胡雅文法官
#判刑
#0714沙田

梁 (24) 已還押30天
龔 (51) 已還押20天
李 (17) 已還押20天

兩項暴動罪

控罪詳情：2019年7月14日在沙田新城市廣場，首被告以及第2被告各參與2次暴動，而第3被告參與1次暴動

答辯詳情

📌判刑理由：
（詳情後補）

速報：
梁 合共判處4年監禁
龔 合共判處4年監禁
李 判處3年又4個月監禁

Source:

送車

死肥閪

【保釋及送車位置】

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐出車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

特別鳴謝公海手足cc整合資訊

胡雅文

四年死肥婆

痴撚線

認左罪 扣左三分一都判4年

即係原本判6年

16年旺角先6年

余若薇呼籲大眾要有耐性，因為會有些公眾認為不公的一審判決，將會進行上訴，或至終審法院才「撥亂反正」。

—2020年1月16日

死仆街

DLLM

咁你想表達D乜？

冚家產，死黑官！

又係個胡畜

咁都4年咁理大果d點算？不過區院上限7年

分享吓法律界權威人士觀點

暴動但全商場舖頭會完好無損，屌你老母

胡雅文條臭閪量刑計左6年
三位手足認罪先扣1/3

嘩屌

條肥閪判親暴動都4年

17歲

基本上跟彭寶琴審天琦16年旺角案 量判起點都6年

612好似又係佢，又係6年認左變4

其實六年係點定的 唔係應該要睇當日個環境架咩 連tg都冇出過喎 仲要喺商場入面

呢條肥閪全部六年量刑
除咗認罪扣1/3，其他完全冇得扣
全部認罪case都係佢判

你可以每次有咁既新聞都繼續分享
但又點呢

你可以每次有咁嘅新聞都感到憤怒
但又點呢

4年.....

推

每人比一百萬安家費 大家籌旗

又係條肥婆

又話睇人數判，咁沙田嗰日點都少人過金鐘啦，點樣量刑架

胡雅文上次話佢覺得612嚴重過旺角

又係依條臭閪

又係狗官

哦
咁我唔覺得嬲呢?
冷嘲熱諷會顯得你清高的
明白既 你啱你啱

無指引，基本上係舊案加上去，例如以前判4-5年，嚴重去到7年

寧願上區域法院審都唔俾你做陪審

真係應該整個冤獄基金，擺係海外，等手足出返來可以盡快開展新生活

你話叫香港人劫獄咩起義真係算尻數，課金都仲有得傾的

哦
幫狀棍護航顯得你清高啲
畢竟係販狗打手
明白嘅 你啱你啱

等睇稍後判案書佢點考慮

唉 屌

又係呢個紅官

浴血新城市｜襲兩警認暴動罪 兩男入獄四年 17歲男生囚40個月

公民黨班仆街狀棍到而家仲講緊有險可守呀

pish

屌

唔知認罪可唔可以就刑期上訴

話你繼續冷嘲熱諷就係販民打手
咁請你繼續非黑即白

咁請你繼續黑白不分幫狀棍做打手
加油坐監手足以你為榮

其實當日班狗冇啦啦發癲，明明一齊好和平

上得連登
到底仲有幾多會係泛民支持者呢
仲有幾多人信有險可守呢

所以不斷講omdb
咪同講好嬲好嬲好嬲無分別.....

認唔認都上得

📌判刑理由：
暴動罪一經公訴後最高懲處為10年監禁，《基本法》與《香港人權法案條例》保護市民擁有言論自由以及集會自由，這是文明社會保護表達反對聲音的象徵。然而，集會自由並非絕對，一旦跨越憲法所保護的界線，將會面對法律制裁。

暴動罪挑戰法治，嚴重危害社會安寧，法治是社會的核心價值，是香港的成功基石，令社會得以安寧，社會不能活在威嚇中

狗官

小心被拉

唔認同你每次反應式咁講omdb
就係狀棍打手
咁隨你點講啦
講咗好有用架
唔講唔知 連登真係仲有人以為有險可守
仲會有人相信三權分立

依度交行貨，好明顯偏向嚴重傷人俾量刑

睇得魯迅嗰班都一早知中國文化劣根性㗎啦 / 睇Talk show諷刺政治人物嘅嗰班觀眾都一早知政治黑暗㗎啦

咁就代表「諷刺」係冇意義？

我Po余狀狗、OMDB除咗鞭佢哋條屍

仲有就係幫大家溫故知新
免得將來販狗又出嚟攞光環嗰陣大家又忘記

正如一路一路冇人提
大家都一早忘記咗余狀狗嘅廢話一樣

咪係囉 係佢地無啦啦發狗癲
屌 如果跟呢啲standard 4年
班狗要坐30年起跳啦
全部都係極恐怖凶殘嘅潛在罪犯嚟
紅官黑警死全家

屌你老母紅官死全家

咪撚痴線啦傻閪